克羅地亞10年球迷報到區

終於入到決賽

利申 摩笛number 1 fans

100年fans

等到la

佢一立國就係佢fans

70年球迷

50年球迷

廿年